呢個youtuber養既馬騮仔又幾得意啵

成日走去挑兩隻狗仔機
打打下仆街

好得意

未見過馬騮仔咁得意

想攬住佢訓

係咁撩佢地隻揪
但兩邊都係玩玩下咁

lm

什麼國家？